「注目」vs「吸睛」

點睇
定吸引眼球係最清晰

用"吸睛"多會唔會吸引到紅太陽喺頭上照

搶眼

學啲雜誌報紙佬講「吸睛」好cheap
咩嘢都imply 性 落去

焦點

搶鏡